點解呢幾年咁多細蚊仔鍾意不死島呢個牌子？

好多人著風褸咩背狼 貴能到仆街
我用開北面 平靘正

我用outdoor

著開 mont hell

不死島係咩牌子黎

不赦島 D 朋友

錯字多到

你講例如呢個傻尻?

你幾潮

聽都未聽過

好7

興左十幾年

我：你食撚左飯未

你： 我食左屎啦

閱讀障礙就死去醫下啦
叻唔撚切
屌你老母

logo型，中價品牌學生零用錢買得起

又係行山品牌有功能性，比用純潮牌更出俗

咁能貴都中價？

行山用品不嬲都貴
防水防風 gore-tex
平少少咪買 mont-bell

鍾意利物浦